健身室做運動似唔似倉鼠？

我個人覺得好似個倉鼠輪咁

哦

落街跑步又似狗？

打拳又似袋鼠？

食沙律就似牛？

游蛙式就似青蛙？

如煙因給你遞過火?

你有冇見過胡CFU咁既倉鼠

如煙因給你岀過火

睇放學icu 就似小學雞？

痾尿=射精？

有少少牽強